如果去exchange 就要defer 你肯唔肯？

正評= 點都去
負評= 唔去

你本身咩u
你去exchange嗰間係邊間u

嶺南
ucb

唔去以後冇機會

ucb 一定去啦

exchange有用過你讀書
同埋呢d一生人一次，過左幾年就冇呢d出國機會

去完 de左

exchange冇得credit transfer?

嶺南exchange點解要defer呢
我當年去過都唔洗
利申：死老鬼

一定去

老虎蟹都去，大學defer一年其實好小事

出到黎做野莫講話一年，去外國一個月都無咩可能

利申：前兩年急住grad無去exchange,而家超後悔

我本身已經defer左一年 我自己都考慮緊
btw UCB一定狗衝

有得去一定去

HKU 去東大呢

如果唔係諗住去到摺埋自己讀書 一定要去

Defer咁小事
Exchange機會難得

Ucb仲唔狗衝